一句講曬 要笑既女仔定靚既女神

我两個都不是

會笑既女神

樓主係想講笑得靚既女仔
定個樣生得靚既女神下嘛

大佬 cat girl都會笑啦

on9?靚女唔識笑？定只係唔識對你笑啊？

緊係要笑噶女神拉

會笑既女仔即係點
好似果啲八婆當街笑鳩人都叫識笑

笑嘅女仔

笑得靚既女仔好重要